[有線新聞刺針］依家有未成年青年食大麻，透過ig買貨

值得一睇
有線記者試埋約人出嚟交收

【青少年買大麻有多容易？】
根據禁毒處調查，2017/18年度，在報稱曾經吸毒的中學生當中，有近八成人表示大麻是最常吸食的毒品，數字比四年前同一調查多出兩成，吸食大麻的青少年多了，而大麻在一些青少年圈子亦流傳得很容易。「新聞刺針」接觸了一些未成年個案，還有大麻賣家，看看他們怎樣供貨予青少年。

巧超🚬😎

啲撚樣係要食呢啲野搞到自己周身病痛

個記者好踩界，如果比差佬週到真係水洗都唔清

記者買完之後點處理堆大麻

話冇買到
問多賣家兩個
條友就走咗